其實阿狗球12m係咪可以重射？

見twitter 有條友咁講

Ming

慘

有英足總照住

銘

下... 球12碼黑返黎仲要重射？=.=

俾你重射係道理，唔俾你係人情

牙傾下次場上拎把刀出黎捅人都無事架啦

原來未死

放番大張圖

忙姐

其實球球都係咁
阿狗都有人衝入去

正如射十二碼嗰刻龍門應該要企門線
但個個龍都企出嚟 （今球lloris 無）

熱狗嗰球就越位既

熱狗多英人
相反阿狗賣得就賣

屌你老母Milk

啲狗跑得快左姐
唔計啦

好球

我唔反利住，反熱先

突到上面咁樣過晒火wo

華湯根仲要擋到羊球補射

證明爺爺以前簽英倫五子係英明嘅決定

吊

阿被黑了車狗最開心嘅 super